有冇人試過俾人block咗都可以搵得翻人

Wts俾人block 喺其他社交媒體度冇block到

應該move on定係搵翻人

不要move on, 去XX

搵翻人有機會連SNS都block埋你

利申：個人經驗

move on 做到咁肉酸真係好咩

留番啲尊嚴俾自己啦
係辛苦㗎啦，但再苦都終有一日會撐過

多謝咁多位巴絲 睇嚟我應該知點做

佢點解要block佐你？